發覺五毛多數係開post內十分鐘就進場

Mon撚住個連登 留一句之後就走人 幾好做
之後就正常討論 建議大家完全封鎖佢地